依家睇清楚，原來連仔同林早洩係一樣

莫視民意，又自圓其說。連仔你仲記唔記得高登點死？你係咪想歷史再次重覆？

咁多持份者 可以點

其實好sad，見到連仔玩雙重標準又乜都做唔到

連仔好啲，仲未出賣會然資料
早洩出賣過會然資料俾賣鴉片潛逃客死異鄉份報紙

多人就可以呃殺其他人既言論自由

正常人都比假啦

高登死在亂bam 有好多user嘅hkg+啫
其他乜野613 女夜鬼 iProA 理撚得你咩 咪照樣繼續有新血

肥登

楊波仔當年搞公投bam傳麒 初頭大量會員支持
到最後咪又係俾人罵到一面屁 死死氣要解和
始終民粹主義抬頭 對言論自由唔係好事嚟

其實我提議雙過我Block佢，佢睇唔到我，我都睇唔到佢。
不過依家係單向，我睇唔到佢，佢仲睇到我同入我post。問題其實無解決。